China 呢樣野

係英文上
係好清楚咁指名緊地域上既
但係中國人玻璃心
你叫左人地幾百年鬼佬又得
人地叫你支那人咁客觀既名就唔得